［新手入門］黑膠唱片機買邊部好？

初初玩，上左spill睇左d簡介

如果想學聽黑膠唱片，
應該買部Teac LP-P1000

定係買Sony PS-HX500再另配喇叭好？
如果係呢個option,應該配咩speaker好？
最好可以有埋藍芽，閒時用手機播下都ok

另外，聽人講依家出既黑膠碟同CD好似
同舊時個d唔同
最好買返舊個d,想問邊到有全新既黑膠碟買？

Thank you

Sony好好多
利申 兩部都冇用過

我都係新手入門睇中呢部

準備買

巴打有冇話黑膠想聽咩歌？

點解咁講？

外形幾得意

勝在夠萬用 有埋cd use內置喇叭 最緊要夠平

音質會唔會同Lp-p1000差好遠？

黑膠機唔好亂買平嘢 整花你啲黑膠仲衰 (e.g. Crosley)
下面呢兩隻好多新手用 基本上唔會有伏 二千蚊左右
AT LP120
TEAC TN300
有內置phono preamp

邊度買碟睇你聽開咩

呢 d 算撚數罷啦。

我想買山下達郎/王菲/張學友/Bee Gees既碟，香港會唔會好難搵？

我suggest個兩部點睇？

咁就一定差得遠啦

Ching有咩好指教呀咁 我都講明係新手入門

而且我都唔係主要聽黑膠

我會買一啲個唱臂有得較臂重既 唱頭可以成個換得

類似上圖咁 速度 重量都可以微調
至於直臂曲臂 帶動直動新手應該唔洗理住

呢部咩型號？

牌子係sherwood 圖鳩揾

呢個樣嘅機一街都係

Technics 盤啦，外形classics 又齊料。升級想放有二手市場

如果買sony個部，另外得3k到買喇叭

係咪無咩選擇？

留名
新手買， 去邊到多野睇？
冇朋友玩開， 點先唔會俾人sell到買貴野？

屋企有好多黑膠碟發霉，點樣清潔最好？